黃旗定黑旗

請放得自己意見，唔好淨係正/負皮。

理性討論，尊重他人意見，唔好謾罵。

記住！我哋目標只有一個：就係港共政權！唔係自己人！

黃
黑

事源：
游蕙禎: 請勿在71行升黑旗禮. 黑旗代表恐怖主義

我先。

實際作用嚟講，升咩旗分別唔大，最主要都係象徵意義。
既然係咁，無須執著黑旗。
黃旗代表自由同希望，
亦都代表第一個烈士既遺志，所以黃旗都可以表達哀傷

黑旗最主要影響外國人觀感。
黑衣可以，但黑旗唔同。
你諗下其實歐美近幾年其中一個最關心同貼身既國際大事，就係ISIS 。
見到支黑旗就會引起潛意識恐懼同厭惡，支黑旗比佢哋騎劫咗。

有巴打話呢個階段已經唔洗計較人地點睇，我認同一半。
可以換嚟實際效果既事，的確可以優先考慮，大眾睇法其次。但我認為今次黃定黑實際效果上分別唔大，所以應優先考慮大眾睇法。

我哋係正義之師，都要話比人知我地係正義之師

黃

啱=望向前面發出金黃色嘅曙光 你地每朝清早一樣會感受到陽光

推